[有格式]一人一信表揚1102同警蛆有推撞果位消防

From 銀髮族Whatsapp Group
落車同防暴理論嗰位消防師兄宜家俾高層照肺，寫去消防處總部，讚揚呢個消防員盡忠職守。
消防處好重視民意，如果多人寫信/電郵去讚佢，消防處真係可能為免激起民憤而放生佢！

表揚在11月2日中環的消防員盡忠職守
敬啟者：
本人認為保護消防車是消防人員的工作內容，也是無可爭議的偉大工作。可是在11月2日中環一名消防人員因消防車被警隊的催淚彈擊中，下車了解情況時與數名警員理論因而飽受抨擊，欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員保護消防車是理所當然的消防職務。本人希望向這位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-11-19

send email去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

推

無理由藍絲瘋狂打去投訴你地唔表揚

Show Blocked User - 空心人